作為香港人的代議士，我希望下屆立法會全部都係重光派

無論舊議員，定新議員，希望大家認清現在環境。即使攞到35+，係舊框框下，其實都唔會有好大改變。

同埋，唔好再以立法會議員係打份工去理解，因為你是代表好多香港人。

呢一刻，香港人需要更大的力量制衡中共，需要更多的希望幫香港重光。呢一屆要做的係香港重光計劃，而唔係單純議會抗爭。

係時候諗成立香港重光投資基金，係海外建立影響力，利用基金成為方舟計劃，幫助被打壓而流亡的香港人。

在全球找地方據點，利用主權基金起學校，起醫院，開公司，傳媒，幫香港人再出發。嚟緊政苦派的$10000，如果真係攪得成，我絕對不介意全捐所有。

為左香港民族日後永久擺脫中共壓迫，呢$10000絕對不是大數目。

希望來屆的立法會議員，認真思考自己的角色，要有影子政府的勇氣，有執政的意志。

最重要的是：香港重光不一定要從港共政權下重光，開拓一個新的香港政府

希望候選人會睇到

希望所有候選人有香港新藍圖的論述，而唔係監察政府

既然監察政府係幾咁軟弱無力，做擺設

倒不如反攻，籌備影子政府

只有大陸人先會衝出來講代表 XX, 樓主真係好大陸 feel.